其實啲狗巴司機係搭咩車返工？

小巴？

行路

搭員工接送車

咁員工接送車司機點樣搭返工

咁員工接送車點返工

尾班車之前返工

咁第一個返工嘅司機點返工

幾點先

第一個行路返工嘅

恒大校巴

你問我司機？

秒

時空跳躍

有恒大校巴唔搭 要行路？

架巴士泊起屋企

你不如話泊起恒管？

係嫁巴士度訓

喺恒大到訓

咁員工接送車司機點返工？

住巴士宿舍

有班人叫廠務司機，不過我知你班友都係會繼續 loop 邊個送廠務司機返工㗎啦

呢個世界有車先定有司機先？